係台灣用馬會app 賭馬會5會犯法？

如題

唔會

唔會唔會

乜馬會出到第5代拿

出咗香港，App都開唔到啦

你肯定?

得Android先可以海外登入,唔知iphone用VPN得唔得

我係用android, 試過好多唔同國家登入買六合彩買波.
ios就唔肯定

專人答左你

Ios唔得

btw 馬會接受海外投注 係咪馬會反而會犯法

唔用app咪得
用電話上網頁版買 冇地區限制

要睇海外法律

5你老母